# แฮกเกอร์สามารถของเอาไปรันได้Jailbreak Orbis OS PS4 Steam for Linux #
ถ้าจำกันได้สถาปัตยกรรมของคอนโซลปัจจุบันทั้งและคือสถาปัตยกรรมแบบนอกจากความหวังในการพัฒนาเกมอย่างรวดเร็วแล้วฝั่งแฮกเกอร์เองก็มีความหวังในการเจาะระบบเพิ่มมากขึ้นเช่นกันและกรณีนี้ก็เกิดขึ้นแล้วกับเมื่อแฮกเกอร์นามว่าสามารถตัวระบบปฏิบัติการเพื่อเอาเกมส์บนไปเล่นบนได้แล้วระบุว่าเครื่องมือที่ใช้ในการ
ประกอบไปด้วยตัวและไบนารีบางส่วนของตัวจากผลก็คือสามารถรันตัวแบบขึ้นมาใช้งานได้และสามารถสั่งรันเพื่อเล่นเกมส์ของบนได้เลยอย่างไรเสียระบบปฏิบัติการที่สามารถได้สำเร็จกลับเป็นเวอร์ชันซึ่งเป็นเวอร์ชันที่ปล่อยออกมาเมื่อเดือนสิงหาคมเลยทำให้เกิดคำถามว่าแล้วเวอร์ชันปัจจุบันจะยังคงสามารถได้ด้วยวิธีข้างต้นได้หรือไม่
และโซนี่เองได้แก้ไขช่องโหว่นี้ไปแล้วหรือไม่ครับที่มา
PS4 Xbox One x86 PS4 OsirisX Jailbreak Orbis OS Linux PS4 OsirisX Jailbreak Arch Linux Orbis OS Fail0verFlow PS4 Arch Linux Command Line Steam for Linux Linux PS4 Jailbreak Jailbreak Engadget 